{
    "data_info": {
        "documentID": "J_LEI_010327",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2022-11-28",
        "domain": "레포츠",
        "title": "스칸디캠프팜"
    },
    "text": "スカンジキャンプファームは忠清南道保寧市清掃面に位置しており、ここを探すためには保寧市庁を基準に約20km程度の距離を移動しなければなりません。 忠西に移動した後、松徳新松の道沿いに移動すると、スカンジキャンプファームに到着でき、移動時間は約30分かかります。 スカンジキャンプファームは、梧川港、南堂港、大川港など西海の有名港と隣接した位置にあり、キャンプと共に西海旅行を楽しもうとする多くの人々の関心を集めています。 キャンプ場は北欧の異国的な雰囲気をモチーフに造成され、一般キャンプ場38面を設けました。 キャンプ場は芝生19面、破砕石4面、デッキ15面で構成されており、大きさと個数は横8m、縦8mの面が22個と横8m、縦10mの面が16個で構成されています。 キャンプ場は週末の運営を原則とし、四季を通じてオープンします。 予約はオンラインでリアルタイムで可能です。 キャンプ場周辺には梧川港などの港や国立梧西山自然休養林など様々な観光資源があり、港方面に出ると新鮮な海産物が味わえます。",
    "QA": [
        {
            "question": "スカンジキャンプファームはどこに位置していますか？",
            "answer": "スカンジキャンプファームは忠清南道保寧市清掃面に位置しています。"
        },
        {
            "question": "スカンジキャンプファームを探すためにはどの場所を基準にすればいいですか？",
            "answer": "スカンジキャンプファームを探すためには保寧市庁を基準にしてください。"
        },
        {
            "question": "スカンジキャンプファームへの移動時間はどれくらいですか？",
            "answer": "スカンジキャンプファームへの移動時間は約30分かかります。"
        },
        {
            "question": "スカンジキャンプファームはどのような雰囲気ですか？",
            "answer": "スカンジキャンプファームは北欧の異国的な雰囲気を持っています。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場は何面ありますか？",
            "answer": "キャンプ場は一般キャンプ場38面あります。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場の構成はどのようになっていますか？",
            "answer": "キャンプ場は芝生19面、破砕石4面、デッキ15面で構成されています。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場は何時から営業していますか？",
            "answer": "キャンプ場は週末の運営を原則としており、四季を通じてオープンしています。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場の予約方法はどうなっていますか？",
            "answer": "キャンプ場の予約はオンラインでリアルタイムで可能です。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場周辺にはどのような観光資源がありますか？",
            "answer": "キャンプ場周辺には梧川港や国立梧西山自然休養林など様々な観光資源があります。"
        },
        {
            "question": "港方面に出ると何が楽しめますか？",
            "answer": "港方面に出ると新鮮な海産物が楽しめます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 329,
        "QA": 390
    }
}